弘餓了 餓暈了

吃三哥

Me2

不吃三

剛冇空

嫲 弘好驚第日餓死 / 尿道炎死

尿都無得屙？

弘b我都好肚餓

吉bee 一陣食咩U

未諗呀
返咗香港覺得好頹，日日無所事事攤喺梳化

去食貴嘢識下有米仔仔